當年sars大家有冇戴口罩?

當年好細個 全家都冇戴口罩
學校又停課 每日只係喺屋企 所以冇戴過

返番學都要戴架

之後唔記得 淨係記得朝朝要簽名量體溫

搭車扮咳全部人彈開

PE 堂時會掛住裝口罩既紙袋係禮堂

我記得當年 我親戚話唔
生死有命 要死嘅話阻都阻唔到
另一個就老人家 話咁老 死咗都唔緊要

話唔驚

出街一定戴

緊係有

呢啲撚樣最垃圾
自己中咗唔係自己死嘅事，係會繼續傳染畀人害死人
屌你老味呢啲人渣應該全部生葬

出街都唔戴，未停課前上堂俾老師鬧都唔戴

沙士開始量體溫量到中學
P.S. 體溫全部都係作出黎

未出世

名都係我自己簽

冇呀 03年我阿媽都係得15歲🤣👍

除左我返學有，全家人出街都唔帶

梗無無戴
日日返學仲老作無發燒

正想講

冇 當免費安落死咁睇

返學都要帶
小息食完辣野要即刻帶返 個嘴又焗又辣

伯母幾歲？

當年幾錢?會想死

幼稚園，返學要換鞋

人多一定帶，保護自己保護他人
去到空曠地方冇乜人就除左抖下氣

歲

唔想隔離條友坐埋嚟。
就算係長途車。粒幾鐘。咳2聲啲人都寧願落樓下企
明明飲咁水“濁”親。全車人都即刻望住你

大家可唔可以講埋當年幾歲

中國人賤命dna

變 徐子珊

戴口罩事小
個排俾人監住洗手要洗20定30秒

當年日日夜晚等新聞講死幾多件

洗極都話未得未夠鐘

咪就係你呢啲自私無腦撚樣親戚先搞到社區傳播

03年15歲左右
返學要帶口罩，日日糧體溫
日日一放學就去踢波

放lunch要排隊洗手

你今年最大都係14

無

冇 仲周圍除人口罩

10歲

嗰時我K2停課
我記得我老豆返工日日帶口罩
而我就日日打PS

有試過多手寫左未來幾日體溫

當年考緊會考, 要戴口罩
特登唔撚戴好, 露個口鼻出黎

之後塗返佢?老師有冇問做咩?

緊係有戴啦
簽手冊量體溫都煩左一段時間

幾錢都問埋
好有決心

+1

我仲記得睇中醫
個6x歲醫師面色紅潤乜都冇戴
我問佢點解乜都唔帶
佢話中醫講求由內到外
自身抵抗力夠乜都唔驚

結果幾年後 ......

再到而家 2020年
佢都係面色紅潤

學校停課, 條街又少人
結果約咗成班同學入CAMP 玩

上左年幾啲人都係咁

年紀 搞咩瘋狂打錯字

當年有戴口罩
仲記得有次返學唔記得帶
問個friend借 然後佢收返我兩蚊

當年的口罩 消毒藥水 同埋探熱針貴到pk

全城吸煙，當年吸煙人士無一個中招

嗰陣兩蚊可以買到咩零食?

03年讀緊小學，記得半年無返過學校
復課後返學校要量體溫帶口罩、抽樣檢查
洗手一定要落梘液洗，洗完俾老師檢查再落消毒液

我個fd 帶住 口罩 食煙

無戴，依家係下面覆緊你

懶就懶

未有自理能力乜都唔記得

有 載住番小學

大撚把啦 媽咪麵先$1.5

我知大把 唔記得個物價姐

當年仲係小學，老母仲帶左我去淘大探人

最大17歲囉咪

唔係隔離左架咩

可以叫封鎖線d人送野上去

其實住嗰度啲人都幾慘

日日戴 驚到死

當年小一 停課之後就留喺屋企 點知有一日發燒 嗰陣仲要係沙士最高感染率嘅時候 我自己嚇到仆街 我老母話我去睇醫生嗰陣 猛咁講 我唔想死 我唔想死呀點知只係普通傷風感冒

有 日日量體溫 飲板藍根

我就5毛紫菜 2.5一個雞尾包 $2媽咪麵 18show me ur love 飯

日日係屋企lf2.新線上遊戲地帶

好似唔算平

冇記錯係戴普通口罩，入學校前噴手然後量體溫

我都係
仲要逢星期一 做多啦A夢
捕住個電視

番學出街都一定要帶
有少少唔舒服已經話要送你入院

當年小學返學日日用同一個口罩，放學除左放書包，返學又用返，不斷循環，用到有陣口水味先換

當年冇口罩返學要記名，所以好方便咁放書包，無限口罩

係 噴手!!

普通口罩
條街無人好冷清

當年茶餐廳食飯咩價位?

當年未出世

返學個陣要用酒精搓手液
仲要有記者影我 張剪報仲係到

果年小二
去左秦國
團費$999

你老母都幾後生

$999

體溫日日一樣

有戴、返學要戴。
一入校門要洗手、量體溫

日日出街都有戴

有時又要作得唔好咁明顯

個個都鳩填
屋企冇買體温計，唔通朝朝都含幾分鐘探熱針咩

當年都好細個，一定要戴口罩，番學排隊攤大手被老師噴消毒酒精，去完廁所洗手一定要過30秒，唔係嘅話叫你再洗過

唔知點解只係依啲一記得好清楚

帶住口罩考oral

當年13歲，試都唔洗考，日日做每日一篇偷偷地瞞住屋企出去唱k

嗰陣好討厭支針 拮住個脷底 係咁標口水

果陣小學雞嚟，覺得唔舒服，戴住又露鼻窿出嚟

好懷念呀 我當年啱啱中一

當時屋企人做地盤，個個同學戴外科口罩，我已經戴緊類似n95既口罩
走前大家10幾年
利申當年仲係小學雞

咁啲同學仔係咪覺得你好型

當年K3,每日帶口罩

停課係屋企擔心老豆，因為佢要番工

真心唔想再經歷多一次

蘋果廣告製作公司

其實當時唔係好知咩事 淨係覺得啲醫護人員好忙咁
同覺得應該係大單野 不斷有人死 但唔驚

5歲

冇，係返學有，細個唔識驚

老母03年15歲 今年32歲
32-18=14

戴梗尿片

戴足全場
出街即戴入屋即沖涼

冇戴

當年小六，老母買左堆n95
不過我嫌辛苦都係戴普通口罩
當年屯門好似冇咩野咁

不過冇左次呈分試最傷

緊係有帶，唔帶家陣邊會仲生勾勾

03年有幾貴
8～10蚊一盒燒味飯
茶字典$3一枝
細包裝卡樂b先2蚊

戴n95又真係誇張得滯

戴普通藍色口罩出街
出街食飯都驚佢個啲杯碟會有感染
個陣發燒就驚到仆街驚自己有非典型肺炎

有 雖然甚少出街
但係細個返教會都有戴
SARS當年小一

淨係知當年戴緊尿片

個時住沙田
6歲仔 搭巴士乜都唔掂得，最多patpat掂凳
口罩戴全程，食飯外賣返屋企食
沖涼消毒後先入得廳 房

當年9歲 唔使番學日日出街冇戴口罩 諗番都覺得自己好大膽

當年我中三
返學日日量體溫，本身都日日量嘅
一陣日子之後，日日寫36.4度，冒簽埋老母個名
淨係入學校先戴一戴個口罩，一個口罩可以用成個星期
假期搭mtr去踢波都唔戴（mtr都係冇位坐）
仲要特登去淘大行街

細個真係唔識死，而家有家室老蟹都戴

6

同學仔：做咩戴地盤口罩？
我：屋企得呢隻

03年 三年班小學雞
日日都戴 lift都唔準禁
呀媽整左個消毒藥水兜
入屋企門前要踩一踩
而家做左護士lu

當時先得66歲，真係冇咩印象。

當年03年好大件事
啲人會反抗屌下政府

如果今年爆
而家溝左咁撚多無腦大陸豬 後果唔敢想像
你地唔見啲大陸西成日吐痰 屌

你而家應該82歲?

返學會戴

想唔戴都唔得啦番學一定要戴
最記得班房唔俾開冷氣仲要學期尾考試
做卷做到差d暈低老師都唔俾拉低口罩

去淘大行街真係痴線

Mon 36.5
Tue 37.0
Wed 36.4
Thu 36.7
Fri 36.9

日日戴，同父母出街食野時要拎消毒濕紙巾抹枱抹手抹餐具，呀媽為左要我自律，買左哈姆太朗包裝既濕紙巾俾我隨身帶

自爆

nope

當年已經返緊工
由頭到尾都冇戴

做咩要戴

唔帶
夜晚仲成班fd去淘大探險

有
日日都戴
返學都要戴

戴好戴滿
老母日日係屋企煲醋臭到死
暑假有得睇兒歌金曲頒獎典禮

仲有話板藍根會預防到沙士

記憶中 好似係從果陣開始 先有人出街會戴口罩 之前無乜人咁做

嗰時小一
每日返學校之前要Check身體
寫自己個溫度落張卡上面
冇寫既話返學校要排隊量體溫

（警世）唔撚好再話武漢sars啦，隨時要坐監

巴打坐時光機？

我記得全香港都有架喎

日日戴 唔回出街
果年仲停課日日打機

健康 公共衛生拜託大家一人一步做好d

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Me too

小學雞
日日口罩，PE堂個個除曬都仲繼續帶
日日要探熱

然後有日無聊得滯攞支口探針去探下電飯煲煲飯
結果支針爆咗水銀落去，成煲飯唔要得

考完會考一出試場
個垃圾桶爆晒全部都係口罩

1歲

60926

大部份兒登仔表示未出世

每日量體溫
每個小息換一次口罩

如果你知道SARS病人點死
你唔會再覺得係安樂死

唔自爆 太多monsir五毛

當年唔知佢點傳播
所以當正airborne嚟處理
戴N95先係正路

學校一定要戴，果時放學跟歸程隊返屋企，載住口罩識左幾個唔知幾年級嘅朋友，每日放學一齊傾計，最後學校唔洗強調載口罩之後已經唔認得佢地...

估唔到咁既po都會睇到想喊

細個唔知正常體溫
會作到38,39度

當年唔識死無帶

冇問你發燒點解仲返學咩

冇人check 得風紀睇
成班細路on99

停課日日係屋企，冇戴過

我記得我哋係寫完冇人睇 都唔知寫嚟做咩

老麥雪糕

可能今年grad唔到

其實我都唔記得當年我喺度做緊乜
淨係記得嗰時停課停左好耐
又唔敢出街

8歲 我記得唔洗返學好耐 學校寄功課黎比我做

朝早返工成車地鐵都戴
因為呢個病只殺中年人
所以當年班藍親戚都係最驚

爆年齡無咩問題
當年2x歲
依家心理歲數都係2x
日日打機睇av無變

最大。。。

日日番學要戴
果陣個個戴到成面油同暗蒼
之後停課係屋企就解放

啱啊 係最大啊 唔會係最少
佢老母點都要06之後先生到佢
06=佢今年就14歲 07就已經13
14係佢依家最大年齡
如果佢冇呃鳩我地佢老母年齡

3歲都未夠，完全無印象

返學有戴
但出街好多時都無戴

我見人人都戴，所以我就無戴

無戴 細過唔會驚
返學迫住戴都成日打開抖氣

有

Same here
個陣睇左好多醫生都未好
又唔退燒 x光都照左幾次
最後搞到入院 只係普通肺炎
不過我都驚自己中左
個陣食乜嘔乜 食藥都嘔藥

嗰陣咳一聲都怕係非典
去睇醫生又怕畀人捉去隔離

嗰陣DSE唔知有無取消到？
（未有DSE？）

當年返工放工都一定帶
又唔似學生可以停課

一樣
全部寫36.幾

太年輕了，果陣仲未係好有記憶

街都唔俾出

當年返學戴N95，成日俾人恥笑

我見過一條友自己揸車開冷氣帶口罩

仲係會考，考oral都要帶口罩考

鳩填體溫

新會然？

返學有戴出街無
因為無錢買

當年戴D垃圾紙口罩

成日唔戴

嗰隻大力少少抆開都會爛

放假個段期間有戴 返返學有戴